### Práctica Minishell Sitemas Operativos ###

Esta práctica consiste en desarrollar un programa en el lenguaje de programación C que simule la consola de mandatos propia de un S.O. con núcleo de Unix.